\documentclass[bibliography=totoc,titlepage]{scrartcl}

\usepackage[ngerman]{babel,varioref}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{textcomp}% Zusätzliche Symbole (Text Companion font extension)
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{geometry}
\usepackage{color}
\usepackage{wrapfig}
% provides new floats and enables H float modifier option
\usepackage{float}
% Floats immer erst nach der Referenz setzen
\usepackage{simpsons}
\usepackage{translator}
\usepackage{url}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{upgreek}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{nicefrac}
\usepackage{IEEEtrantools}
\usepackage{bm}

\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{3}
\usepackage{longtable}
\usepackage{calc}
\usepackage{graphicx}	
\usepackage[margin=20pt, labelfont=bf, textfont=small]{caption} % Beschriftungen (captions)
\usepackage[locale=DE]{siunitx} % Einheiten und Zahlenformatierung
\sisetup{separate-uncertainty=true, %\sisetup{mode = math}
	per-mode=fraction, %per = bruchzeichen
	range-phrase =  \text{ bis }, %bei \SIrange und \numrange
	list-final-separator = \text{ und }, % bei \numlist 
	}
\DeclareSIUnit\torr{Torr}
\DeclareSIUnit\dBm{dBm}

\usepackage[all, error]{onlyamsmath} % Warnt bei Benutzung von Befehlen die mit amsmath inkompatibel sind.
%\usepackage{showkeys}
\setlength{\parindent}{0pt}
%\usepackage{pstricks}
%\usepackage{auto-pst-pdf}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[version=3]{mhchem}

\usepackage{fancyhdr} %Erstellung der Kopf- und Fußzeile
\pagestyle{headings} %Auswählen eines Styles für Kopf- und Fußzeile
\pagestyle{fancy} %Eigener Style für Kopf- und Fußzeile
\fancyhf{} %alle Einstellung löschen
\fancyhead[L]{\leftmark} %Anzeigen der Sections
\fancyhead[R]{\thepage}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markboth{#1}{}}

\newcommand{\avg}[1]{\langle #1 \rangle}
\newcommand{\Avg}[1]{\left\langle #1 \right\rangle}
\renewcommand{\vec}[1]{\bm{#1}}
\renewcommand{\dictumwidth}{0.7\textwidth}
\newcommand {\en}{\varepsilon_0}               % Epsilon-Null aus der Elektrodynamik
\newcommand {\lap}{\; \mathbf{\Delta}}         % Laplace-Operator
\newcommand {\R}{ \mathbb{R} }                 % Menge der reellen Zahlen
%\newcommand{\Z}{\mathbb{Z}}                    % Menge der ganzen Zahlen
\newcommand {\e}{ \ \mathrm{e} }               % Eulersche Zahl
\renewcommand {\i} { \mathbf{i} }               % komplexe Zahl i
\newcommand {\N} { \mathbb{N} }                 % Menge der nat. Zahlen
\newcommand {\C} { \mathbb{C} }                 % Menge der kompl. Zahlen
\newcommand {\Z} { \mathbb{Z} }                 % Menge der kompl. Zahlen
\newcommand {\limi}[1]{\lim_{#1 \rightarrow \infty}} % Limes unendlich
\newcommand {\sumi}[1]{\sum_{#1=0}^\infty}
\newcommand{\integ}{\int\limits} %Integral mit Grenzen oben und unten
\newcommand{\inti}[1]{\integ_{#1}^\infty} %Integral mit Limes unendlich
\newcommand{\intrm}{\integ}
\newcommand {\rot} {\; \mathrm{rot} \,}         % Rotation
\newcommand {\grad} {\; \mathrm{grad} \,}       % Gradient
\newcommand {\dive} {\; \mathrm{div} \,}        % Divergenz
\newcommand*\Laplace{\mathop{}\!\mathbin\bigtriangleup} %Laplace
\newcommand {\dx} {\; \mathrm{d} }              % Differential d
\newcommand {\cotanh} {\; \mathrm{cotanh} \,}   %Cotangenshyperbolicus
\newcommand {\asinh} {\; \mathrm{areasinh} \,}  %Area-Sinus-Hyp.
\newcommand {\acosh} {\; \mathrm{areacosh} \,}  %Area-Cosinus-H.
\newcommand {\atanh} {\; \mathrm{areatanh} \,}  %Area Tangens-H.
\newcommand {\acoth} {\; \mathrm{areacoth} \,}  % Area-cotangens
\newcommand {\Sp} {\; \mathrm{Sp} \,}
\newcommand {\mbe} {\stackrel{\text{!}}{=}}     %Must Be Equal
%\renewcommand{\i} {\imath}
\newcommand{\abs}[1]{|#1|} % absolute value small
\newcommand{\Abs}[1]{\left| #1 \right|}  %absolute value big
\newenvironment{eq}{\begin{equation}}{\end{equation}\ignorespacesafterend}
\newenvironment{al}{\begin{align}}{\end{align}\ignorespacesafterend}